屎家鹿有冇同泥馬扑過嘢

有
冇
估下唔犯法架麻

我DEER BB唔會作賤自己ok?

晚晚中出多p你撚知咩
你女神晚晚比人抽插緊呀

蛙姐黃定屎鹿黃